{
  "CBZ to PDF | Filekit.co": "CBZ 에서 PDF로 | Filekit.co",
  "CBZ to PDF, convert cbz, convert pdf, change, pdf file, cbz file": "CBZ를 PDF로 변환, cbz 변환, pdf 변환, 변경, pdf 파일, cbz 파일",
  "Convert {fromExt} to {toExt} online for free": "온라인에서 {fromExt}를 {toExt}로 무료로 변환하세요",
  "image, convert {fromExt} to {toExt}, {fromExt}, {toExt}, free, online, File Converter": "이미지, 변환 {fromExt} to {toExt}, {fromExt}, {toExt}, 무료, 온라인, 파일 변환기",
  "CBZ to PDF Converter - Filekit.co is a free and fast online file conversion service.": "CBZ to PDF Converter - Filekit.co는 무료로 제공되는 빠른 온라인 파일 변환 서비스입니다.",
  "File Kit": "파일 키트",
  "Filekit is a browser-based file converter with support for over 300 formats, providing extensive conversions, fast processing times, andcustomizable settings while ensuring data security and compatibility across all devices.": "Filekit은 300개 이상의 형식을 지원하는 브라우저 기반 파일 변환기로 광범위한 변환, 빠른 처리 시간 및 사용자 지정 가능한 설정을 제공하는 동시에 모든 장치에서 데이터 보안 및 호환성을 보장합니다.",
  "Let's kit": "시작하기",
  "Something went wrong": "'뭔가 잘못됐어'",
  "Trusted by over 1 million users every month": "매달 100만 명 이상의 사용자가 신뢰하는",
  "Employess of large and small companies all over the world use our service": "전 세계 대기업 및 중소기업의 직원이 우리 서비스를 사용합니다.",
  "File Conversion, Compression, and Background Removal Services": "파일 변환, 압축 및 배경 제거 서비스",
  "Best file conversion and Image removal software": "최고의 파일 변환 및 이미지 제거 소프트웨어",
  "We offer a wide range of file conversion, compression, and background removal services to meet your needs. Whether you need to convert a document to PDF, compress a large file, or remove the background from an image, we can help. Our services are easy to use and affordable.": "귀하의 필요에 맞는 다양한 파일 변환, 압축 및 배경 제거 서비스를 제공합니다. 문서를 PDF로 변환하거나, 대용량 파일을 압축하거나, 이미지에서 배경을 제거해야 할 때 도움을 드릴 수 있습니다. 우리의 서비스는 사용하기 쉽고 저렴합니다.",
  "Convenient Conversion": "편리한 변환",
  "Flawless Background Image Removal": "완벽한 배경 이미지 제거",
  "Fast Speed": "빠른 속도",
  "Completely Free": "완전 무료",
  "Security": "보안",
  "Support for All Devices": "모든 장치 지원",
  "By simply performing three actions: dragging and dropping files, clicking the conversion button, and checking the resulting file, you can obtain the desired output easily. With these simple steps, you can achieve the desired results.": "파일 드래그 앤 드롭, 변환 버튼 클릭, 결과 파일 확인의 세 가지 작업을 수행하기만 하면 원하는 출력을 쉽게 얻을 수 있습니다. 이러한 간단한 단계를 통해 원하는 결과를 얻을 수 있습니다.",
  "We provide a feature that flawlessly removes the background image from your photos.": "사진에서 배경 이미지를 완벽하게 제거하는 기능을 제공합니다.",
  "Drag and drop your document or image file and click the button. We aim to provide all results within 2 minutes.": "문서 또는 이미지 파일을 끌어다 놓고 버튼을 클릭합니다. 모든 결과를 2분 이내에 제공하는 것을 목표로 합니다.",
  "All file conversions and background image removal are completely free.": "모든 파일 변환 및 배경 이미지 제거는 완전 무료입니다.",
  "We do not use uploaded files for commercial purposes. No one can access the user's files, ensuring complete privacy protection.": "업로드된 파일을 상업적 목적으로 사용하지 않습니다. 아무도 사용자의 파일에 액세스할 수 없으므로 완전한 개인 정보 보호가 보장됩니다.",
  "Converto works on all platforms, including browsers, tablets, and mobile devices.": "Converto는 브라우저, 태블릿 및 모바일 장치를 포함한 모든 플랫폼에서 작동합니다.",
  "Click or Drag & Drop": "클릭 또는 드래그 앤 드롭",
  "files": "파일",
  "file": "파일",
  "Type Image URL and Press Submit Button": "이미지 URL을 입력하고 제출 버튼을 누릅니다.",
  "close": "닫다",
  "Submit": "제출하다",
  "Select files": "파일 선택",
  "Maximum file size must be 512MB": "최대 파일 크기는 512MB여야 합니다.",
  "Download": "다운로드",
  "Close menu": "메뉴 닫기",
  "Clear": "분명한",
  "This free online PDF to DOC converter allows you to save a PDF file as an editable document in Microsoft Word DOC format, ensuring better quality than many other converters.": "이 무료 온라인 PDF-DOC 변환기를 사용하면 PDF 파일을 Microsoft Word DOC 형식의 편집 가능한 문서로 저장하여 다른 많은 변환기보다 더 나은 품질을 보장할 수 있습니다.",
  "This free PDF to DOCX converter allows you to convert PDF documents to Office Open XML files, compatible will all major office software, providing the best possible quality of conversion.": "이 무료 PDF-DOCX 변환기를 사용하면 PDF 문서를 모든 주요 사무용 소프트웨어와 호환되는 Office Open XML 파일로 변환하여 최상의 변환 품질을 제공할 수 있습니다.",
  "Remove Background": "배경 제거",
  "Remove Background of your Image": "이미지의 배경 제거",
  "Please drag & drop files anywhere on the screen or click the dropzone below.": "화면의 아무 곳에나 파일을 끌어다 놓거나 아래의 드롭존을 클릭하세요.",
  "Unlock": "터놓다",
  "An easy-to-use online tool to remove passwords from PDFs.": "PDF에서 암호를 제거하는 사용하기 쉬운 온라인 도구입니다.",
  "Drop files to upload": "업로드할 파일 놓기",
  "URL": "URL",
  "Compress PDF online. Same PDF quality less file size": "PDF를 온라인으로 압축합니다. 파일 크기가 적은 동일한 PDF 품질",
  "Compress PDF file to get the same PDF quality but less filesize. Compress or optimize PDF files online, easily and free.": "PDF 파일을 압축하여 동일한 PDF 품질을 얻을 수 있지만 파일 크기는 줄어듭니다. PDF 파일을 온라인에서 쉽고 무료로 압축하거나 최적화하십시오.",
  "PDF compression, compress PDF, advanced compression technology, seamless experience, optimized file size, picture-perfect quality, crystal-clear images, sharp text, lossless compression, effortless efficiency, best compression techniques, enhanced compatibility, lightning-fast performance, trusted reliability, document management, future of PDF compression": "PDF 압축, PDF 압축, 고급 압축 기술, 원활한 경험, 최적화된 파일 크기, 완벽한 화질, 선명한 이미지, 선명한 텍스트, 무손실 압축, 손쉬운 효율성, 최고의 압축 기술, 향상된 호환성, 초고속 성능, 신뢰할 수 있는 안정성 , 문서 관리, PDF 압축의 미래",
  "Embrace the future of PDF compression with our unparalleled technology.": "비교할 수 없는 당사의 기술로 PDF 압축의 미래를 받아들이십시오.",
  "Effortless efficiency, picture-perfect quality, and enhanced compatibility merge to offer you the best PDF compression experience available": "손쉬운 효율성, 완벽한 그림 품질 및 향상된 호환성이 결합되어 최고의 PDF 압축 경험을 제공합니다.",
  "Simplify your document management today and join the ranks of our satisfied users who have already experienced the power of our top-tier compression technology.": "오늘 문서 관리를 단순화하고 최상위 압축 기술의 힘을 이미 경험한 만족스러운 사용자 대열에 합류하십시오.",
  "Seamlessly Streamlined PDFs": "원활하게 간소화된 PDF",
  "Picture-Perfect Quality": "완벽한 화질",
  "Effortless Efficiency": "손쉬운 효율성",
  "Enhanced File Compatibility": "향상된 파일 호환성",
  "Lightning-Fast Performance": "번개처럼 빠른 성능",
  "Trusted Reliability": "신뢰할 수 있는 신뢰성",
  "With our advanced compression technology, PDF files are automatically optimized to their smallest possible size without any manual intervention. Say goodbye to bulky documents and enjoy the seamless experience of handling efficiently compressed files.": "고급 압축 기술을 통해 PDF 파일은 수동 개입 없이 가능한 가장 작은 크기로 자동 최적화됩니다. 부피가 큰 문서에 작별을 고하고 효율적으로 압축된 파일을 원활하게 처리하는 경험을 즐기십시오.",
  "Our compression algorithm is designed to preserve every single detail of your documents. Enjoy crystal-clear images and sharp text, as our technology guarantees lossless compression, ensuring the highest quality even after compression.": "당사의 압축 알고리즘은 문서의 모든 세부 사항을 보존하도록 설계되었습니다. 당사의 기술은 무손실 압축을 보장하여 압축 후에도 최고의 품질을 보장하므로 수정처럼 선명한 이미지와 선명한 텍스트를 즐기십시오.",
  "Our service takes care of everything behind the scenes, so you don't have to worry about selecting compression options like deflate or deflate_images. Experience effortless efficiency as our technology automatically applies the best compression techniques for you.": "저희 서비스는 배후에서 모든 것을 처리하므로 deflate 또는 deflate_images와 같은 압축 옵션 선택에 대해 걱정할 필요가 없습니다. 당사의 기술이 자동으로 최상의 압축 기술을 적용하므로 손쉬운 효율성을 경험하십시오.",
  "Our compression technology goes the extra mile by automatically expanding images and fonts for better compatibility with various applications. Rest assured that your PDFs will be flawlessly displayed across different platforms and devices.": "당사의 압축 기술은 이미지와 글꼴을 자동으로 확장하여 다양한 애플리케이션과의 호환성을 향상시켜 한 단계 더 나아갑니다. 귀하의 PDF가 다양한 플랫폼과 장치에서 완벽하게 표시되므로 안심하십시오.",
  "You'll be amazed at the lightning-fast performance of our service. Smaller file sizes mean quicker document uploads, downloads, and sharing, saving you valuable time and increasing overall productivity.": "저희 서비스의 번개처럼 빠른 성능에 놀라실 것입니다. 파일 크기가 작을수록 문서 업로드, 다운로드 및 공유가 빨라져 소중한 시간을 절약하고 전반적인 생산성을 높일 수 있습니다.",
  "Our compression technology is not only cutting-edge but also trusted and proven to deliver consistent and reliable results. Countless satisfied users have experienced the benefits of our compression service, making it the go-to choice for all your document management needs.": "우리의 압축 기술은 최첨단일 뿐만 아니라 일관되고 신뢰할 수 있는 결과를 제공하는 것으로 신뢰할 수 있고 입증되었습니다. 만족한 수많은 사용자가 압축 서비스의 이점을 경험하여 모든 문서 관리 요구 사항에 적합한 선택이 되었습니다.",
  "Convert {from} to {to} | filekit.co": "{from}을 {to}로 변환 | filekit.co",
  "Convert {from} to {to} online for free | filekit.co": "온라인에서 {from}를 {to}로 무료로 전환하세요 | filekit.co",
  "file, format, convert {fromExt} to {toExt}, {fromExt}, {toExt}, free, online, File Converter, filekit.co": "파일, 형식, {fromExt}를 {toExt}, {fromExt}, {toExt}로 변환, 무료, 온라인, 파일 변환기, filekit.co",
  "{fromExt} to {toExt} Converter - Filekit.co is a free and fast online file conversion service.": "한정되지 않은",
  "Start": "시작하기",
  "Your all-in-one file toolkit for seamless file management, including format     conversions, image editing, compression, and protection.": "형식을 포함하여 원활한 파일 관리를 위한 올인원 파일 툴킷\n    변환, 이미지 편집, 압축 및 보호.",
  "Protect PDF. Tool to encrypt PDF with password": "PDF를 보호합니다. 비밀번호로 PDF를 암호화하는 도구",
  "Encrypt and protect PDF with a password to safeguard sensitive information. Secure your PDF files online, with ease and without registration.": "중요한 정보를 보호하기 위해 암호로 PDF를 암호화하고 보호하십시오. 등록 없이 간편하게 온라인에서 PDF 파일을 보호하세요.",
  "encrypt pdf, pdf password, protect pdf, pdf access, password for pdf document": "pdf 암호화, pdf 비밀번호, pdf 보호, pdf 액세스, pdf 문서 비밀번호",
  "An easy-to-use online tool to Protect PDF files with a password.": "암호로 PDF 파일을 보호하는 사용하기 쉬운 온라인 도구입니다.",
  "Image Background Remover | Remove Bg from Image for Free": "이미지 배경 리무버 | 무료로 이미지에서 Bg 제거",
  "Remove the background from images online with our free background eraser. Download your transparent background image and change the background.": "무료 배경 지우개를 사용하여 온라인에서 이미지의 배경을 제거하세요. 투명한 배경 이미지를 다운로드하고 배경을 변경하십시오.",
  "remove bg, remove background from image, background eraser, transparent background, white background": "bg 제거, 이미지에서 배경 제거, 배경 지우개, 투명 배경, 흰색 배경",
  "Best image remover": "최고의 이미지 리무버",
  "removes background images perfectly.": "배경 이미지를 완벽하게 제거합니다.",
  "Filekit provides excellent support for removing the background of photos, delivering satisfactory results.": "Filekit은 사진 배경 제거에 대한 탁월한 지원을 제공하여 만족스러운 결과를 제공합니다.",
  "Filekit utilizes the latest deep learning technology to flawlessly remove the background of photos.": "Filekit은 최신 딥 러닝 기술을 활용하여 사진의 배경을 완벽하게 제거합니다.",
  "You can obtain the desired results directly from your browser without the need to install any software.": "소프트웨어를 설치할 필요 없이 브라우저에서 직접 원하는 결과를 얻을 수 있습니다.",
  "You can remove background images from image files of all formats, including JPEG, PNG, URL, and more.": "JPEG, PNG, URL 등 모든 형식의 이미지 파일에서 배경 이미지를 제거할 수 있습니다.",
  "Thanks to its user-friendly interface, Filekit allows you to remove background images with just one click.": "사용자 친화적인 인터페이스 덕분에 Filekit을 사용하면 단 한 번의 클릭으로 배경 이미지를 제거할 수 있습니다.",
  "Select or drag and drop the photo file you want to remove the background image from. Within 2 seconds, you can preview the result image and download it.": "배경 이미지를 제거할 사진 파일을 선택하거나 끌어다 놓습니다. 2초 이내에 결과 이미지를 미리 보고 다운로드할 수 있습니다.",
  "No one can access the files uploaded by users.": "아무도 사용자가 업로드한 파일에 액세스할 수 없습니다.",
  "Flawless Removal": "완벽한 제거",
  "Online-based": "온라인 기반",
  "Support for All Formats": "모든 형식 지원",
  "Easy to Use": "사용하기 쉬운",
  "How to Use": "사용하는 방법",
  "Password protect a PDF": "PDF를 암호로 보호",
  "Remove PDF passwords online for free. No size limits or ad watermarks. Easily and quickly remove passwords from your PDF files so you can edit and share them.": "온라인에서 무료로 PDF 암호를 제거하세요. 크기 제한이나 광고 워터마크가 없습니다. PDF 파일에서 암호를 쉽고 빠르게 제거하여 편집하고 공유할 수 있습니다.",
  "online pdf unlock, pdf unlock online, pdf file unlock, remove pdf password online, pdf remove password protection": "온라인 PDF 잠금 해제, 온라인 PDF 잠금 해제, PDF 파일 잠금 해제, 온라인 PDF 암호 제거, PDF 암호 보호 제거",
  "Maximum file size must be 30MB": "최대 파일 크기는 30MB여야 합니다.",
  "File Name": "파일 이름",
  "Image URL": "이미지 URL",
  "File Status": "파일 상태",
  "Click": "클릭하세요",
  "Sample Images": "샘플 이미지",
  "Human": "인간",
  "Stuff": "물건",
  "Animal": "동물",
  "Character": "성격"
}
